林鄭撤回會唔會對9月9國會法案有影響

如果法案因為咁而可能通過唔到，我地應該你9月9前出黎表態話支持法案，因為仲有4大訴求未有滿足，而普選係美國講明支持既

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命